[I/A]Puzzle&Dragons[5]要課金抽山本❤️不了😡

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 7.9.2 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

負皮for又係你搶到

90742302, 2分鐘炭

斬post未

新手留名

嗨 鐵丁

你老母俾狗屌

不了😔

見到個topic就眼火爆
我返高登開過個

💦💦💦💦💦

炎上山本叫佢將濕龍加倍血未？

現上線用戶數量: 496,008/4,070,078

近日我已經請程式員加快改善兩個手機App及Mobile版網頁表現，盡快推出新版本，方便習慣用手機上高登o既朋友使用。往後我o地將會就各人o既意見不斷進行修改，請大家到時畀多o的意見我o地。

都係無力龍打長關好
話說毒木印又毒少幾百 屌你on9山本

屹

正評

又係呢個post霸🔞

依家5粒暗又咁撚大力 要4倍打木印

幾時杯葛佢

想買無力龍
不過又冇關用無力龍刷會快過水人馬機宙

大力龍先岩

已經叫左金主唔好再課水俾佢

留名

滅世之神炎

舊垃圾開左個新post冇人理

機宙都極少用

依家一係人馬 一係劉 一係dm龍/遲下果隻老伯

根本mohoi驚🤔

斬

無力龍要買幾多條

今晚疤都係凍過水
all in鍠等收錢抽山本

5條

老伯有天降 不了

點解濕龍冇倍血呀屌你老母

海皇龍係咪廢到冇人肯用?

buy jer

rich

我用

睇關姐
早幾日個新降臨咪要含淚等天降

隻濕龍buff得好hea🌚

招雅典娜fd

要咩

月讀龍都冇喇
叫我同LC點吹奏

召喚木時推廣員

有無炭企位

騎乘位天才…8頭身的立花瑠莉在泰國浴榨汁！

猛鳩係自己fb page講lihkg都比人ban，19祖真係串過馬撚

lin呢

買娜先

未出

點買娜, 抽極冇大蛇想直接買

冇事

慶祝死神上修,露琪亞雙1 98854922

近排瘋狂fgo
pad瘋狂爆體

炭 7644 1874

無人用覺醒黑崎過雙極

雙極3?

太易 圖都廢事cap

幾錢
想john

屌你啦

訂左一櫃
搵緊短期租約散貨場

地點會喺谷度公佈

想買

圖呢

5暗娜姐射炭
4179 7852

想入谷
有咩條件

菊花要夠緊

終於600日

做左600日豬

咩係無力龍

MC雞屌戰友屌足六百日

進毒J龍啲料咁煩既

不爽不要進

買邊隻MP好

7603 8067
炭

冇水人馬就買毒撚龍 , 可以有番人權

1273 7298

要買幾多條毒撚龍

水人馬夾毒j龍好用咩?
又冇跌珠

毒j龍又話有buff? 幾時出?

露琪亞雙1 4896 1780

本身有水人馬,之前又買拉G 抗神G
家下唔知邊隻好

下下全版洗乜跌珠

會盡快抽到

大介寶寶咪精算過可以毒唔過20萬吸傷

速刷 , 係咪都全版咁隊落去嫁啦 , 有天降咪慢半秒囉

搵左成半個鐘都無人玩

下下要磨夠10粒以上出力先正常
你開人馬未頂多1,2 turn
開哂技又要再磨

打長關好煩

長關就唔會用佢

打長關我唔柒入場啦

火個隻好似速刷同長關都好快
好似扺買過毒j龍

🙄

嗨.
新手想加入,首抽邊隻好

速刷下曜日同ranking都得既
紅色果堆就算啦

毒撚龍

買晒佢咪得

毒撚龍加4水時等於rich

毒撚龍照用毒撚×人馬單打雙極

[link]

梳 掉轉左

火果隻速刷
你玩緊果隻咩game

神魔之塔

滅世神炎, 邊忽滅世

想睇人吹奏大力龍

拉5粒 不了

呢位清有見地

山本: 我仍然屹立不倒

要留mp買蛋龍

落力d刷scarlet

agger

星知真係好撚煩 拉龍剋星

根據餘下HP對敵方全體造成光屬性傷害（100%HP時為自身攻擊力的50倍，1HP時為自身攻擊力的250倍）
繼俾政宗用射人97萬，仲要全體

what is this

死神

做咩而加淨係貼彩妹，比人睇蝕哂

no jing jung ar ching

陰公呀
得長空自推

神羅娜囉
100萬都黎

係都比水刀繼 , 加埋能力

水咪露幾時先有得買

要轉十字 , 不了

岩岩碌下fd list睇下有無人掛暗娜姐
點知見到遲仔同早腸掛緊無力龍

賴死唔走真係好撚肉酸

高登執笠邊個最開心

啲tails

我掛緊綠奧

又要抽返成堆日番谷

又咩ja,你本身都無

月讀龍咁組？ sb好似唔多夠

要掛比早腸用

有無人刷天翼機

操哥，刷十零隻等KING LAMA必升

要掛比廢鐵用

入場夠彈起咪得
要咁多黎托

點組

我隻操繼左回血,

招倍攻彈得起 , 裝埋SB章白虎都彈得起 , 勁!

鐵丁要用白狗,你幾時掛出來

我操繼加珠???

同高速有D距離

不了

夜少少試，準備出街

係囉

即係叫你條廢柴 睇完段片溫好書先好同我協

自膠
原來得白虎彈得起

標準答案唔係3月龍2天秤咩？

火防同水防龍邊到打到

標準答案係唔好玩佢

慘 琴日唔打

日番谷洗唔洗抽5隻??

課左8PACK

白虎換龍泉異色繼洗版

邊日咩關打到

悶🔞

琴日

光龍女

今日轉左珠未

下次先打,好多材料都未進到

海龍王 頑龍王都有

便清

我掛住3隻木印

玩慣水人馬1橫6粒上180萬~220萬單隻
毒撚龍比夠8粒都好細力

膠速周回

抽山本就夠

6粒點打180萬單隻？

輸比水人馬隻NOAH龍 , 慘

是但加3~4c

開孖妹

而家一版一版咁去 仲8粒

毒撚龍×人馬
一橫加3 4c都唔係好失禮姐

拉左pack當熱身🤗

Rich

多過1c , 不了

就咁單邊毒撚龍都成7萬幾8萬血 好on9

駁吾刀

笑夠未

都係數值高好d😚

ching0大神又笑人😞

笑到停唔到 梳

祝福

現在協力最勁係咪仲係機械娜姐？

睇你點定義

狗都唔屌

3倍有冇過黎？

咁邊隻先啱你心水？

香港邊度有暗雅賣？

轉機去日本就有得買

邊有最勁 , 刷野既話每關都實有一隊較合適

ICQ & MSN 識, 都係識左兩個

當時直接啲，開波就問係咪搵SP
交換左相大家ok之後，反而開始傾普通野

第一個就傾左一排就約出黎，
仲係大家請假入嘉湖海逸爆房
第一次見玩左成日，間房咩位都玩哂，床，疏化，浴室.....
之後平均一個月見兩三次，都係爆房多
其實幾踩界，因為次次大家都想唔用套但又怕，所以只係唔用套插一陣，拎返出黎帶套再插
佢唔想食藥嘛
維持左年幾，直到我去左其他地方做野少接觸就冇左聯繫

有時造完傾計，大家都會問點解揀對方，結論係第一次之後覺得好夾，好想入/俾對方入....

冇左聯繫係可惜嘅

最勁係木印

日本仔掃晒貨了

😂

木印係咪最勁就唔知 , 應該勁你少少

點解仲有an囝留守舊高登

抄到7000yen , 平啦

淘寶有未呀

我個fd鐵丁已入手一版

😱

吹牙

唔撚洗錢咁

青令god又派龍

😂who💦💦💦

神救全世人

隻娜姐買完 係未要起padr至入code

邊到有得買

哥有的士錢😂

屌你老母 打印拉U 真係第一次見

幫你含比隻我👅🙏🏻

又係mc你隻臭雞係到屌
包容下得5得牙😡

仲要高C呀清

咪係一定係拉橫

有無人刷閃機王 想要異色

咩隊牙清

曹？機娜？毒撚龍x水人馬？

我有曹B隊 你有A?

A係點

42253553 射炭

係咪表現下都唔得😡

好似4隻轉色 要搵2隻防坐OR繼左野 睇下你定我隻曹會唔會繼左解縛

SOR LOR 唔得牙清

你幾時同禾打

無機娜隻臭雞 不了

咁我入兩終炎兩石川
8866 1264
10場清1次 box
你想幾場？

你之前唔係話打左咩

未買抗神雞 五隻機械刀冇牙

同埋未進

唔夠sb

好似要16SB

搵3隻忠炎 再加隻魚 會好D 好似

2760 2969
我好似3轉珠就夠

FAIL 當我冇講過 尾2隻王會100HP

曹唔洗壓血呀ching

怕封寵

邊個kentaro

神嬲啦

我繼隻解封

有無2極

白清你再開

9444 6903 thx
刷幾場？

20分鐘到

梳

你隻石川要一早開左先

點解你隻忠炎坐左

我隻水著大國主幾時出

9742 4395
再入
唔夠sb 2技唔夠3rd

貼唔貼伊織最新張cos圖

最後2場 我要出去了

[img]圖片網址[/img]

THX 要出去

Thx
屌你老母我隻異色邊個收埋左

有無人想睇mao最近啲生活照

小妹聽晚COS女版既水著大國主比你睇

喂hi

要

又食又拎你咪好著數

J圖呢❗️❗️😡

上次打左90場先出

想課100 pack抽山本
今晚靠你啦

有無人想刷天翼機

仲有幾張自己去睇

咩名

仲有無人刷

仲玩pad 不了

😡

無左一線大神坐鎮好似差咁d

喂bye

但我要j44寸胸肌喎...

大神留名

黑色mk警告

天神留名

🙇🙇🏻🙇🏼🙇🏽🙇🏾🙇🏿

痴撚左線

伍乞衣都有人吹奏

有冇人開信 刷寶玉

😨

其實呢d係咩黎

收到風會長部mb命運俾霸王溶左

轉個頭就掉晒落垃圾桶，日本囝唔環保呀

夫神留名

梗係將啲膠週圍派

好rich😔

关神留名

用padr掃背面個code拎寵

其實係用黎做乜

掃完code就扔？點解唔就咁出張卡

之前講好左比$8888
之後死屈佢比$18888
話講到明唔比唔開門

跟住個新郎發脾氣好大聲話
係你班姐妹唔比我娶你
佢地要玩咁串咪唔好結囉

跟手新郎哥走左去
轉個頭個新娘子喊哂咁鬧佢地班朋友
打返比個新郎哥果時
新郎哥已經沖左上車真係諗住走

到左最後班姐妹都知玩出火
開門利是都唔敢收
連一蚊都唔洗比就接到新娘子

淨係想要水寶玉...

班港女姐妹

等新地下城先打寶玉

機娜 /操/ 毒撚龍x水人馬
閃機王 有無人刷

無機波、大波龍
點進無力龍

隻乞衣派咁多打手入來洗底

想要咪入去拎囉

唔夠暗玉進一護

mp shop

個乜春成就系統有幾粒攞好似

who

5乞兒

其實依個係得一隻寵定點

入去俾個like 埋堆先

仲以為講緊#9

好似兩隻
暗娜姐同唔知乜春

好不安😨

好期待佢下季新番既表現

好似係暗娜同兩隻轉主屬珠+轉心珠+點燈嘅嘢?

Block返先

好想要暗雅典那

3z bbg

9240 3645
mo

個feel好似老懵董其實都唔係咁差

mp先岩

呢d章要係日本咩店先有得買??
要gungho專門店定係普通game店先有?

2032 5605
mp地獄級

有冇人打TAN

打幾多場

打少少姐

有無人可以幫我協赫拉rush

2776 1785

小妹我今日真係課得好開心 我諗聽日一定會課得更加開心既 你話係咪呀山本太朗

遲仔去左邊

SX龍
劉宙 入機龍 26907517

我轟屌打鏝

遲仔在

咩黎

65784478
SX龍
劉宙 入機龍/究木皮/斯路

全部都冇
慘

冇聲搞到我唔知入左場

Sor 唔記得開技先

你仲要打咩
之前唔係有喇咩

D八婆真係好煩，如果人地結唔到新娘攞刀斬人都似

痴一兩隻睇下升唔升到技 唔想啪喇叭

頭先同青令神食飯
佢送左隻機宙比我

五宙二魚

又派洗頭龍

黎緊去日本，是咪有得買公廁娜

屌點解奧丁冇得進

召喚 月光仆街花

FF15史上最好賣、Konami財報與小島回歸、PAD生放送總結--無課大時代、現金買寵抵唔抵？白貓抽聖誕新角

柒文打手

Very rubbish😵

😆😆

hey遲囝

冇祭品

有無人刷ff 1/2 地獄

hihi

跌左出2.0 想哭

Ching0 god

青令神笑世人

我連

你連

睇黎要比錢心哥幫禾轉豬😂😗🤗💦💦💦💦💦

👍我都係靠心哥幫我先上倒

咁你究竟相唔相到

屌你和波❗️
是但一隊嬴都好呀
聽日點抽山本😭

井狗要復興高登動物台

6場強龍
4916 0962

自從無左綠葉
我就無再上動物台

好行唔送
返去個邊單機刷紅人榜啦屌

邊個發明9點先有得新活動

無聊過嗰邊睇下
尋日朝早到宜家都推唔到1頁

有人氣自然會有井狗
你點屌柒佢都賴死

依家易刷啦
開兩個post就上撚硬
無人同佢爭

係有某幾個賴死唔過來ja

華麗留名

留低果幾個唔過黎反而係好事

發生咩事

食屎 104 尾頁

笑到噴水😂💦💦💦💦

甘鵝呢

林祖舜：[ 突發] IOS 的API 被攻擊 1個回應
林祖舜(Joe)

Logo

高登CEO
IOS 的巴絲打、IOS的API俾人attack緊 、我地攪緊、請暫時用住Mobile site 先、謝謝

梨走啦🐷

辣殺😂

走之前掛一掛白狗plz 🙇🏿

嗨 祖腸

個🐷加分 夠誠實

有冇超金

你開咪有

前玩家們 記得我嗎

有無game 玩

企蛋龍
4819 0290

傳聞前日有天神聚，去咗打邊爐
班大神尋日屙足一日

等夜晚企先

知唔知邊度有得賣？

日本itunes想轉香港課金 冇信用卡
有冇計

開多個香港ac

強龍3747 7713

鐵丁BBG

佢去左嘿嘿

現充星期日

香港課貴好多

袁生出source
井囝開post
綠葉負責推

三劍俠可以征服動漫界

有無野挽

使敵方全體中毒，每回合損失寵物自身攻擊力1倍的HP；並1回合內，寶珠移動時間變為原來的50%

🤔

去買日本卡課，唔使煩

日本id轉香港id課$323

有冇野刷

🤔

Ff 火明王

淘寶琴日賣緊320人仔.今日以經無貨

我知呀 但係日本轉香港要用信用卡轉

有冇人刷FF1/2超地

有冇人刷蒼空神

有冇link？

我可以

我問左個賣家.佢話有貨既(不過好撚貴),佢仲話17號後有大貨返.到時買會平好多

隻野其實勁咩

唔該哂

型囉 威囉

洗撚

AGGER

有無最新賴死list

鐵丁已經準備好

高登正式收皮

呢邊開心9up中

廿pack抽山本😡

半個月唔夠就收皮

訓左身買巴
已針

你21pack先中到

死神原來聽朝

好彩all in左轟😂

無奶油😡

20pack 加多抽先中

有冇人刷蒼井空

暗娜有咩用

賣錢

3980過夜

report咗 你橙啦

有冇AN機巴打課開黑石
求推薦

聽講跟心囝搵日本fd子一齊買會有優惠

買JER😍

到底點打297zeus

thx joe

有冇手足見到上網有得買3980code

之前好彩用魔炮過左但依家就

等大貨啦清

9頭身！美白！美乳！麻豆級女優きみかわ結衣登場！

幾時派貨呀你

ff2中級 6840 4223

8373 9579...50強龍企位...

ff2中級 2057 7985

嘩屌今集鐵血

有冇超金企

冇位

垃圾鳩白

又抽左3pack都係冇tifa 準備del驚

抽黎做乜...

抽嚟玩pad

6點有無超金企位

用tifa配光君終於過左超絕無限回廊5*4

LC

4888 8302
有無人打超金

唔怪得會叫 厄祭戰爭

勁....

大波...

6467 7489
超金

4499 0676

硬哂…

2102 2475超金番

想問下其實咁樣打唔打到個超絕機械人

5184 3299

有冇iOS apps搵人係上網同協力

Whatsapp

😂😂😂😂

9870 8223

Twitter

LIHKG

小薯想搵暗娜姐好友
125 856 455

6503 8537 超金

1087 3309 先岩

218 5個0

U乜都買

課長

中分

重課

咁啱有日本朋友姐

我0課

走唔走私到一櫃番黎些牙

要番工 不了

好強既氣，我感覺到下個post又係佢

收皮啦 4光秤

不了...

收皮啦 5火狗

差不多了

呢期有無itunes card優惠

1212有

聽朝me一抽山本就上黎順手1001

邊撚度

嘉年華
8402 0269

seed 呢?

又抽，咁rich

有無超金企

某神派左幾pack

嘉年華
3726 1321

打到9點

鬥快課金

聽日準時掛297山本😍

who ar

法國pad班手足真係好高汁
話走就走 完全無好似其他post d人咁食回頭草2邊走

澳豬有無noah龍信

有就有🌚但係唔夠打

井囝

高登需要#台主呢d高汁會然😂
返去啦❤️

On9野唔想理🙉

有無list,等禾扑晒佢地

收到風鐵丁過百萬+

2場蛋龍 43534657

佢課左百幾萬

神UP抽足24小時既傳說原來係真

100萬加蛋

企2場蛋龍 35826483

蛋龍企位 4858 8493

MORE

13042568

一公噸熊貓重d定一公噸廢鐵重d

見到白仔好似入左場

一樣重

125 856 455
求暗娜姐

gaia龍咁撚閪 依關野要點打

最後10分鐘 買唔買25%扣分好🤔

辣殺打都廢事

唔買實後悔

後悔咗

抵啦

買左

好啦 咁我買啦

招A/B
don可以換挪亞
可以30+25%重力/明王 挪亞射一砲就破根性

又變返abcde

屌 冇撚咗嘅

機娜雙極 9460 8149

重水飯

聽朝抽柒番啦

柒番超傷呀清

利物蒲 HA左

無事喎 每邊2日番 無超

慘呀冇人打

超金又重設

2粒石

seto

有無人刷火猫龍升木武器？6 層我射哂
你紅奧頭 再入多隻紅奧 同終炎，其他亂入都ok

思覺象.jpg

單隻突破十億😍

我已經唔記得返工係點

火貓龍要入隻咩入去打?

火貓

未到上限就好心收番埋啦

有無人用劉打 聽日

橙,仲要去道中打返隻先打得

巧耐無見0.0

( Show Blocked User - 亞種高登仔 )

有天降 不了

打唔打金番果個素材RUSH

聽日又跟返abcde組？

我得操

有冇人聽日幫我打幾場蓋亞龍

姐係點

有冇人打進化素材RUSH

5埸ok?

冇進操

呢度係咪我個ac開得最早？🤔

希望你盡快進，好好反省下

你個仔出世未

都唔勁

出左 踢緊英超 岩岩反cup完猁

有無人刷火猫龍升木武器？6 層我射哂
你紅奧頭 再入多隻紅奧 /毒 同終炎/石川，其他亂入都ok

技UP得3炸喎清
4倍先打啦...

點解露琪亞好似無乜力咁

打7隻就升滿啦

me

kk

Boys planet 係咪高登仔黎.. 水哥

知唔知幾時有4

仲打？岩岩沖涼

做咩？

名山雀呢

床到等緊你

打素材RUSH LA 屌

都話得5埸😂

用乜先

重課Seto狗

ok

暗埃定la g

屌你呀 鬧我條女

打素材RUSH 啦

就拉g

咁激情？石川刷唔刷到？😂

無房既

都唔知係咪真係打

開左快入

拉雞最方便,唔洗諗

打住20場先
9453 8321

Sorry 繼錯技

雞你冇水人馬咩

4764 0592
頭先繼錯技

罰人轉豬

d don用noah/日番都得

又唔打
火印龍囉...

咪住A唔可以日番

玩多兩埸 你差咩？咁急

我b組番緊工打唔到

e 洗頭嫁

買左
又有體
唔係拎黎打d咩

為左你，決定含淚買毒撚龍

帶啲興趣不過我得b 隊

吓 有咩用

去左邊

入3防封ok ？
2195 6190

做嘢先 得閒再約炮

一野入夠5粒

好似唔夠sb

又去左邊

我C 開比你？
btw B用日番就一定要一日番一don
冇就2挪亞 一係代行繼承

屌爭3

啱啱進左機娜，咁樣打唔打到雙極

我換左d野 睇下得唔得

有冇人慢刷月曜
打隻水MAJOR

7847 6346

我有滿技DON
OK 的

你仲快過我
我琴日先磨左隻機娜番黎...

買唔買多隻神G 好？ 同你玩

咩係神G

唔玩木屬架喎我

G 中之神， 成30萬好貴

其實我都係，木屬我賣淨幾隻寵 見放左係到咁耐，果時一出隊完lama同297就放左係到

成日形住佢比好多野剋

木屬無味麻

夠25sb嫁 好似

聽日開個分身打水MAJOR 算

屌佢老母
等我2分鐘

2819 3921
打多15場

need plus egg
btw

7點準時開 你搞掂B佢 到時見

禾都冇水G...

陰公G 我分身有隻放比你，放左上架10石

喊左

100石都買LA

你用返執行個邊

richjj

8083 4178

我繼囉 你繼點燈
btw 2F唔好用隊長隻點燈

=.=

又黎水幻唔俾加

我同我啪拿都有 理左自已先

1粒攻加都唔得???

好實用 上次又係靠佢救世

得既

懶得計 呢D寵唔係 0 就 297架啦
低攻過D人馬就一定無事

巴之閉啦你

谷咪貼左代替品比你囉

Last 2

Thx 閃光
Drop 2倍再打可能會好啲 起碼射得死道中隻草泥好

又有谷

閃光

Fu ck
報紙
太眼訓
Sorry

個谷得我同佢

Btw 3up 升技極危險，好易5升0

做咩唔留起得 tan king4升4

.我有個升技大法, 想知我再講

留得嚟我陣間唔駛抽蛋

幾時更新

貢品

有谷

btw 6687 5290超金

新圖？

谷招人
有意pm line
要健談

夜更留名

+++++++

有無人刷火貓龍

我已經準備好了

++++++++

幾點抽得

條撚準備

陪我打貓

得個3倍

咁唔通得3倍就唔升技咩
升死神果d都係得3倍啦

唔打

del fd

抽未

搖撚準備

合作user留名

已中山本

1劈完

消失的一護

［img]
抖抖先

抽左4隻一護都唔見柒番

兩pack4隻柒番谷，單吊藍染

山本寶寶真係唔屌唔鬆化
一屌完連出2隻,收工

送果抽中多隻茶度

抽左4隻藍染都唔見一護

哭左 1pack 12銀6隻石田雨龍

兩抽

抽左五隻柒番備用

一護做乜撚野

唔抽唔知時運高

諗緊抽唔抽多2隻茶渡好
依家得3隻
好似抽夠5隻好d

一講完抽多2下多2隻茶渡,割禾青算
藍染88

茶渡一車車咁車左去上水屠房

屌你我隻山本寄失左
又係銀蛋😡

ME認夠 要清算爆炸頭

輕鬆完場

屌下佢真係出多兩隻日番

2pack 1隻日番谷 bye

差隻火宙升提示龍，橙牙

小毒淆牙

十二隻光大砲都未出柒番 屌你老母呀山本

個天叫你放棄水隊

得返9粒石，唔想開驚

死神大獎根本係抽4隻日番谷

幾多6星都冇撚用

竟然係爆炸死把口講出黎

66抽得3隻 痴撚線

5柒番5茶渡，已完成營養任務

合作user留名
送果下柒番谷，一抽露琪亞

抽咁少就算啦

繼續抽啦, 叫春到下世呀

山本❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

冇錢 不了

好, 抽完
繼續做棄驚u 沙

葛力姆喬你死返虛圈啦

追多十抽中晒成set，5隻柒番谷

我要山本呀

柒番超難抽,除左藍染其他出齊都唔見佢

呢d不嬲都一百零抽起跳
你做開法老喎唔明架喇

我要藍染啊屌

聽講我部機啲六星金蛋唔見曬

66抽有3隻仲想點

中左鏡花水月
全撚部銀強

痴孖筋 3pack得兩隻柒番谷
仲要中左3個自己

今次多到on 9, 仲要出晒木屬銀蛋
好彩上次無手賤賣晒d 柒番

你何時產生自己抽了3pack(ry

我繼續唔明算啦

幾時派聖誕龍，唔想射超金

瘋狂娜極
2945 6643

唉 3隻算 淨返個位好彩仲有don同挪亞龍頂上
有鯨魚同藍奧繼應該冇問題

幾時有炭王 要升技

儲埋一大堆銀強等升技

4pack 2柒番谷
吊佢老味4隻一護3隻露其亞2隻藍染
究竟邊個先係6星

升木屬堆撚屌呀

典組

唔知 鳩玩緊🙄

唔得,點都要追夠4隻

2pack 4一護 3柒番谷 2光大炮
無山本藍染露琪亞

明明都係5星水屬 係要出個條爆炸頭

成村茶渡等住升
佢有無講幾時有炭王

又課=.=

留錢等聖誕好過

垃圾驚唔會再課

你有幾打茶渡咪有得用炭王, 至斃今次都唔係易出

Agger
正垃圾驚

屌你dad張圖

J完放返入雪櫃

有炭王我留夠數就等炭王出先升啦
依家升搵自己笨柒

45抽得3茶渡

個機率明顯係茶渡成隻金蛋咁 柒番就6星
我就真係唔信12光大砲9木6暗冇郁過機率

之前仲手多賣左2隻 結果3packs完都係得3隻

why not j this

屌6抽4金3隻浦原

卡經

上次
劍八>浦原>柒番

仲要冇出死神
不過要露淇亞算

開埋寶石g應該差唔多力水🤔

繼續抽啦

兩抽中一護，上次on99 咁賣左日番谷

今次都賣

劍八超絕up
呢次都係咁

今次隻暗加珠寶石G都好撚難抽
尾2先出1隻都唔記得有佢

又課廿pack

隻野有咩用

4000 mp

夠未

我話未你係咪再抽落去

見你地班傻仔課黑石課成千粒咁去抽

山本真係笑到lam lam脷

撚知
賣鳩曬

呢隻繼畀邊隊用

無力龍

唔通拎個少少錢來夾錢買街市咩

Padr都要課金

啲火貓仔好難出

上緊淘賓睇下淘唔淘到塊200呎地仔翻黎，起棟30層樓高每層得一個128呎建築面積單位嘅精品套房賣好過

課

課左半pack
藍染 日番谷 劍八
我最鐘意既都齊

招藍染
136469974

幾時有得俾錢直接坐官方遊輪

搵球都想cap水

3千幾yen一隻廢暗娜都大排長龍，不要問只要信

好慘烈嘅一杖

鐵丁喊緊

借左個膊頭比佢

佢隻手有無亂咁摸你

我浦原超絕up

🔞

綁起左佢😞

終於搞返個email返黎
但係發覺桐人個名已經俾人用左

好似要12隻

星知神吸傷好撚煩

依家對對都咁高傷

😂😂😂

睇三倍twiiter佢d柒番谷中得咁密嘅

仲打雙極？

遲下改左唔洗用炭繼承
窮人終於唔洗因為無抽到十幾隻拎黎繼承而覺得頭痛

70抽9隻

三倍留守高登呀？

佢留守twitter

佢都唔同日本妹交流

食左你唔知 隻機娜一出就有囡囡幫佢排隊☹️

暗娜先岩 的雞太似樣😡

山本❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

桐人梧桐命

有冇人未解降林

MK 桐

抽到未

日本警視廳於5日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月3日發售的暗雅典娜。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了妖怪手錶的玩具，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。
聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」
警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家戒課金。
（按：在12月3日早上，全個東京的主要購物區裡面，最少有8000~10000人在排隊買暗雅典娜，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是暗雅典娜。這樣的情況下，還會買錯其他商品的機會真的不大可能吧？）

金屬龍關有2甩石

德政呀

1001

咁耐無見台主
第一句又屈毒撚做mk

等緊同你玩

HAM JER

40抽先中藍染大人
中間中埋山本同露女王
計埋上次草莓齊set

抽左2劈2藍染 2露琪亞 3日番 光大炮得2隻

課金比山本抽山本😡

新手 請問有無谷入

正確態度

抽完4日番先發覺原來未中光大炮

抽唔到山本呀屌你山本😡

渣ga

同無抽過有咩分別

橙牙

免費個下永遠出銀蛋
禾吊梨山本

試下課金

快刷隻野有用，抽幾隻返黎

藍染點組

解左最底兩個only

屌佢山本 80下得2隻茶渡

免費出左茶渡
開心死禾

本大神零課 不了
仲有木天秤等緊me，隻老野山本準備收山啦😡

碌左隻辣殺木屬

木屬隻隻都係垃圾

火阿伯有咩用

呢個真

一車車銀蛋

咁就3PACK

有冇巴打打蛋龍

真係抽bitch

山本

Lihkg事件可見香港人有幾抵死垃圾
呢個post入面有幾多係祖囝分身

火貓龍 唔出

有冇人打水明

你以為真的有那麼多人回覆你的帖子 其實都是我一個人回的 不然我換個id發同樣的話給你看

1.ching0

光大炮有咩用？

短rd
射到250倍
全體

咁即係有咩用

比你射星寶

屌5隻柒番get

即係冇用 thx

到時冇，唔好叫春

無用
可以換5000mp

射月曜王

不嬲都射到典解要佢🤔

🇭🇰🐷

射星寶

5柒番5光大炮

想轉下心情

禾想要隻山老頭咋清😡🤗😅😢😢😢😢😢

我會轉場刷神up

我以為光大炮係個隻市丸銀 原來係水個隻濕尻 個隻我留左5了

見到鐵丁抽唔到,忍痛賣左佢

😭😭😭😭

😦

我地手足情深😀

得5個潛覺咁寒酸

死神漫畫夠伏....部機都伏埋...典算

光大炮快過暗印招技

🐷

糧油連個籌旗網站都收左皮

真係課比山本好過

死重課狗

屌進到無撚曬虹番

719

如果我開進化信打下面有無人屌

聽舊燈大神講要轉兩隻色既都係on9

應節3抽

cut 頭 cut 尾咪貼啦, 睇見都辛苦

1.孔囝

...

原來今日有進化:o

每日都有

有咩用

呢個真
啲大獎仲要喺哂5星

好多fd子上lihkg,唔想俾佢地知呀,你地班毒撚無朋友唔會明

山本老頭好撚勁🙀🙀🙀

不嬲冇野做日日都搵d野進

新手剛玩，咩刀吾G

hi all

原來今日又on99變翻分5組

粉紅奶頭！超美鮑！女大學生九重かんな青澀出道

分咩組 ，開24小時算啦

收返左85粒了，仲以為要等成個星期

我無既😡

點做到

1pack 2光炮1山本1藍柒0一謢0日番
好伏

屌你老母4packs 就無法完成你的購買
我得3隻日番咋

課完
收唔到石去官網回報，收email之後等一星期

比我抽曬

抽幾多試水温

夠啦
真係5日番咩

冇 5日番學咩人玩PAD

水弓推廣員

爽死啦 一抽黑崎

水弓(日番) 日番 日番 日番 日番

光屬大炮好難中

水宙究進d日番賣得

( Show Blocked User - 蜻蛉 )

突擊

水人馬 藍奧x4
全部繼日番